<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://vanillanilla.github.io/My_launchx_blog_Vanillanilla/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://vanillanilla.github.io/My_launchx_blog_Vanillanilla/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>쯏a conociste a Hugo?</title>
      <link>https://vanillanilla.github.io/My_launchx_blog_Vanillanilla/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vanillanilla.github.io/My_launchx_blog_Vanillanilla/posts/post_1/</guid>
      <description>Quiz치 te suena a un nombre curioso para una heramienta de desarrollo, pero Hugo es sin duda un aliado que no dudar치s en tener a tu lado a la hora de trabajar con proyectos web.
Hugo es un generador de sitios web est치ticos, construidos gracias al lenguaje GO. Este framework fue traido a la realidad en el a침o 2013, y es gracias a 칠l que se han podido generar varios sitios web, con la peculiaridad de ser construidos en poco tiempo, ser vers치tiles y muy rapidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://vanillanilla.github.io/My_launchx_blog_Vanillanilla/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://vanillanilla.github.io/My_launchx_blog_Vanillanilla/posts/intro/</guid>
      <description>쮺u치les son mis expectativas? Con este curso tengo las siguientes expectativas en mi trayectoria como programadora:
 Aprender las bases fundamentales de la herramienta Node Js Mejorar mis pr치cticas programaci칩n. Afilar mis t칠cnicas de estudio y pr치ctica. Reforzar conceptos fundamentales de programaci칩n. Aprender conceptos nuevos sobre programaci칩n web y sobre su arquitectura. Mejorar mi disciplina de estudio y administraci칩n del tiempo.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://vanillanilla.github.io/My_launchx_blog_Vanillanilla/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://vanillanilla.github.io/My_launchx_blog_Vanillanilla/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
